有無人會扮 窒息式性愛 黎自殺呃保險？

原來都計意外

冇人回 ga啦, 連登仔連手仔都冇得扼,
仲要講到扼頸